从很多方面来说，可靠机器人公司和XWing公司提出的无人飞行方案并没有什么革命性。 塞斯纳飞机在无人的情况下起飞和降落，创造了历史。 杰里米·卡恩，2020年8月26日，财富 
 其中最具革命性的是重新考虑每天去美沙酮诊所就诊的必要性。 2019冠状病毒病使阿片类药物成瘾患者不必每天去美沙酮诊所就诊 
 基因编辑是这些技术中最具革命性的。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 主教练约翰·哈博在去年的季前赛采访中说，在拉马尔·杰克逊担任中锋的第一个完整赛季，他的球队将会有一个革命性的进攻，他是对的。 巴尔的摩乌鸦队使用了他们不同的内线|安德烈斯·沃特斯| 2020年7月30日| 
 潜在的革命者在寻找另一种宇宙配方。 暗物质的替代品通过了关键测试查理·伍德2020年7月28日量子杂志 
 十几个革命卫队在巴基斯坦腹地追捕里吉时被捕。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 去年造成16名伊朗士兵死亡的袭击被宣传为“对叙利亚革命卫队罪行的回应”。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 这是一个革命性的故事，有可能颠覆我们所知的世界。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 通过以她祖母杰西·布兰奇命名的护发系列，蒂蒂·布兰奇具有革命性。 再见天然发型大师:杰西小姐的联合创始人Titi Branch去世，享年45岁 
 被解放的灵魂不会停止行动，不会停止思考，不会停止创造，不会停止煽动革命的浪潮。 关于酷刑，查克·约翰逊&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 皮埃尔·范·科兰特，一位杰出的革命爱国者，在克罗顿河的座位上去世，享年94岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在独立战争期间，他是宾夕法尼亚分部的总指挥，也是国会的印刷工。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 革命军的一位少将约翰·斯塔克去世，享年93岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 保守党将滔滔不绝地谈论“革命激进主义的粉红色瘴气”。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 他是革命军中最后一位幸存的特拉华团军官。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔